部電腦開唔到機唔知咩事

cpu : Amd r5 1600

ram : G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16S-8GISB DDR4 3000MHz 8GB (1x8GB) Ram

mb : msi 350m gaming pro

display card :Gigabyte GeForce® GTX 1050Ti D5 4GB GDDR5

Hd : WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5

psu: Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W

琴日試左